主旨同文章分別

蜘蛛俠要死，ws要死，goto得火箭無死，鷹準要死，幻視要死
主旨係避唔到劇透

文章你睇完頭一句都知唔對路，可以走

你以為我會相信你嗎.jpg